[TG招人] 年輕巴絲吹水活動GROUP

90後吹水谷！

尋求好癲得好玩得好吹得水嘅你！

感情台、心事台、成人台 咩都傾得

歡迎20-29歲巴絲加入

定期會有飯聚、酒聚等等

會平衡男女人數同維持谷內人數

想入grp就填form啦
（真係玩得癲得先好加呀 ）

狗公勿入
娘娘勿入
八婆勿入

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

輕輕一推

阿Rick 又係你